NBA賽季討論區 (27)

Lm

見無人開

馬刺

好 準備下半場

屌！

倒晒水

落後3分咋

有兩個post

其實無左kd之後隊波真係比較似勇士，希望kd出復黎配合到

又倒水

係 1001條撚樣又唔開

勇D防守板真係

連登呢個1001唔使開
次次都係等j.lin開

klay

刺好順 浪浪下果Ｄ實入

Klay係真正一波流

做完野返黎得返3分
做乜鳩

成20分 有冇咁易追

又要我救全家?

一個鐘十版

大戰wo

比curry打起左，刺守pg位一向比較弱

呢幾日大戰mod推得好快

快攻射三分

開波果陣話以為騎士廢原來勇士仲廢果啲出黎講兩句

3人快攻都要傳返出去

3打1仲射3分

湧不嬲係咁
佢地的確可以咁做
不過入唔入就另計

勇不嬲都係咁架啦

BTW, 細AI守得好

手感仔最後冇foul咩 manu訓撚低左

真係好緊張世界大戰

湧是原罪

係 佢地既話無咩問題

3打1都入到paint area仲傳返出3分線
真係睇壞人

buzzer呢Ｄ"通常"唔吹

完場等binc

上籃入硬既 都係小一分姐
可能仲有and 1

人地就係話開波果陣廢
咁第一節垃圾勇係咪垃圾先

Klay咁hot,我個下舉定手

教壞細路

大飛 又出個連續贏對手幾多次數據

呢場都兇多吉少

兩隊每人爆一節，刺要守勇的第三節呢

其實真係無咩問題, 佢地鐘意搏下拎多一分姐

開始分唔到你係曲定直

掉返轉手感仔平時十球有九球訓低都無吹架啦

仲要３打１
其實幾HOT都應該剷上啦

我覺得湧係計過數要一場射幾多3分先達標

正面睇似manu自己訓低

頭2節手感仔只係寫咗2球3分

火箭先有呢樣野下話

佢知道板是沒有用的

他知道手感是沒用的

Hi

我來射

今季一早變左剷籃仔

第三節等11號仔開佛祖mode

無人執板射手好大壓力

呢樣真，剷多左好多

佢會鳩射1x球0中

目前馬刺前七的交手戰績分別是：
勇士2-0
火箭3-1
塞爾特人2-0
騎士2-0
巫師2-0
速龍2-0

Ching眼利

屌好撚勁

冠軍相咪呢D

match

佛祖上身

代表會俾人黑7/8咁輸

灰熊

DJ

Po 我勇係咪最驚 灰熊 馬刺

灰熊會驚啲
馬刺會倒水

57+13+11！WB拿下歷史得分最高三雙

垃圾zaza

Zaza

真係好廢

一支咁穩定地唔穩定既球隊
有邊隊可以穩贏

唔係俾我烏鴉口講中下話

Zaza真係笑撚死人

zaza

即刻1個steal

反CUP

入埋

parker
cup左

Klay

終於反超

一開波仲以為大炒

單節40搶WB風頭

手感仔

curry

刺撚

反cap

Curry哩球三分靚

可愛今日冇手感

咖哩唔駛望籃架？

好似換左兩隊波出黎打咁

反cup

好多double team呀清

睇黎CURRY第4節又收得工

佛祖放過班老野啦

垃圾刺
Po 第一輪 就放暑假啦

no

上個post d 刺撚明明好撚威

一場波睇盡連登風向

其實curry可以做成熟出手既球員，鳩射留比klay

咁都反cup到

Golden State 真心痴線

啲留言同岩岩開波時嘅完全相反

8-0

入就唔係鳩射架啦

刺迷出事就低調返係常識啦

肌肉有哂記憶啦

班反湧等緊一無champ就出黎射精

一開波仲話湧柒過猗

仲以為猗都算柒 原來湧仲柒

仲以為刺一開波大炒廿分會繼續

呢一日都不遠矣
留名等被BINC清算

冇咩事我都係番去訓啦

其實無左kd打到哩個水平已經好滿意

波波唔比贏
走線打第7

GP最後一個冠軍

反湧又入刺撚數

果啲未必係刺撚

咁就射少d

贏谷輸縮就梗架啦
不過仲head緊十幾分喎

Zaza真係好廢

ZAZA

zaza真係好垃圾

正路馬刺呢場會贏既

可愛vip撚去哂邊

平行時空

希望zaza百屌成才

vip撚

其實係
b2b箭刺

可能delay左半個鐘

柒咗

沙爹仔VIP mode

手感時間

屌Curry真係痴撚線

佢有樣野抵讚係C黎講罰球算好 唯一可取

其實點解唔做波俾綠仔射3分

手感仔呢球好癲

係咪證明左收kawhi皮=收馬刺皮

其實佢籃球iq幾好，希望d pick可以再做好d

柒頭Green

Parker d 狀態

邊件

究竟wb0可以癲幾耐

湧防守好癲

PO應該會打得好攰

Matt barnes好撚好用

係d green

但佢好多FOUL

打箭應該mola mola

破埋三雙記錄就ok

Dirty green

怕佢傷咋

無咁易

你個名

Curry又鳩射

應該可以頂到今季

撚手鳩射

手感仔:我來射

Curry著哂火

佢啲身體質素真係世界級

睇呢兩隊防守真係好正

話咁快又倒返哂

myboy又炒樽

連登仔真係燈狗 上個post幾撚多人踩勇

呢d先係大戰。兩隊互有攻守。
刺要頂住第三節呀

My boy今日腳軟

垃圾刺

agger

無吹foul

綠仔

LA and1

你話呀
呢個post都踩緊

呢個灌籃好型

屌真係好撚緊張

And1

lma MCGEE

今日真係JaFail Mcgee

spurs繼續keep住就贏架喇

到垃圾勇倒水

LMA今日打出高水準，攻守都強硬左

Lma

麥基出來搞笑

刺就黎反cup

mcgee 今日夠上幾次fool

LA 心臟

佢有埋個腦就好

my boy 黑洞到

垃圾推波仔

Mcgee一落場柒左幾多次

到底呢場波會唔會1001多一個POST

好撚刺激 真。大戰

太垃圾我湧

之前仲係咁吹奏
一打強隊就現形

你好勁呀今日

鳩掉左兩球
心唸,你唔係唸住咁都入下話

咁就唔係咁既價錢架啦

垃圾馬刺

靠手感太垃圾

可恥

Mcgee 即刻做返野

Mcgee快攻

拍波拍到手都震撚埋

垃圾刺 又to

咁快既你地

manu is gonna to fall down and draw a charge

劇透左

諗起易帝單騎快攻

麥基都博到d team foul ge

加素恰個弱智人士公平咩

Ai

IGGY步近PO開始進化

McGee 4犯未

fmvp is coming

AI呢球

開季都唔知有幾多人不停話佢退化跌曬watt

2姑

IGGY好撚勁

又入

二菇勁撚到

無態姐之前，有kd做左佢既工作

嘩屌iggy哥

Iggy今日扛起隊波就真

上年final傷左啫

gasol

燈黎架

咖喱dunk

durant要做佢替補呢鋪

真大佬。iggy

如果mcgee有gasol既bbiq就好

幾驚curry炒樽

ga soft 不了

SAME

其實上季單打係靠iggy同green

好格硬

curry差d

咀綠想食撚左人咁款 快d叫世界和平出嚟禁住佢

差啲又推入

痴線得返3秒都要守全場守得咁緊嘅真係真係得咖哩

但佢真係好撚GOOD D

d lee 前隊友

Chris bosh🙁🙁
原來係boss🙁

絕境靠Ai

馬刺好似dup dup地

Clark咁勁

大胃西D傳波

西傳得好撚靚

垃圾刺人地b2b都ko 你

佢淨係接波上籃我諗場場都3,4球

KD:好彩第一節冇轉波衫

睇住佢進步，雖然做唔到金剛個隻一下過人上籃，但而家都幾好用

一直覺得佢好高效 咁少上場時間場均得分都ok

做乜

兩隊d 傳波

勇bench

Klay無野嘛

呢場波睇到人好撚攰

Hi 我經過

落足全力防真係攰好多

悶到攰定緊張到攰先？

加油

下一個po可以叫燈神連登nba po

做到barbosa 7,8成

梗係緊張啦
呢場攻守都好睇唔會悶啦

佛祖.....

李先生打哂啦

一人一球

兩隊波都好撚高質

岩岩中場轉左過去睇陣巫對艇
好似街場防守

仲係7分差距

淫klay啲手感

後備都比足貨

9了

淫klay

佛祖mode on

又突然hot

b2b都打成咁

喃無....

打西咩 klay

入zone

好耐冇睇過d咁高質既籃球

唔知買左上場飛冇買今場飛既觀眾有冇屌鬼

molamola

湧士真係估你唔到

西波隊將就下

呢場好正, 攻守都有野睇
零防守下下鬥射得準真係好悶

一撞開左任督二脈

西決既節奏

玉皇大帝都無情講!

呢場真係好撚好睇
兩隊都好高質

好彩冇miss到

睇返上個post岩岩開波啲留言就想笑

個west d策應應該係現役pf黎講top3

Kd返黎會唔會破壞左個化學作用

仲要少個杜撚特

不嬲驚KD

9-0

馬刺果三件呢

其實佢傷之前已經叫磨合好
而加冇埋佢都打成咁

兩隊鬥攻多變化 防守又勁 睇星又有星睇 nba有幾多場可以打成咁

小弟受教

kawhi今場

會，kd打陣地d波一到佢手就轉慢左

今場分到高下啦 3條木咀入面有2條木咀0助攻

邊撚個話MB防守好!?

好緊張
未到最低一秒都唔知波波比唔比贏

刺要追返上去呀

每次睇親佢守持球者都覺得會有罰球

將就下啦
臨危受命咋

有無可能呀

無態姐

兩邊個David仔都上左身

West真係上番力

今年個bench好似仲勁過往年wor

ok 唔太差
預佢打10~15min 仲要底薪
有咁既質素

David Lee and David West a block

D West

west

另外兩個係邊個

其實去到playoff而家既west一定有用過speights

最緊要夠勤力 啲板下下飛埋去搶

david大戰

gasol green

冷靜D啦傻閪

Pau , Green , Millsap 都好過佢掛

Kerr

curry又5犯

呢場波幾好睇

湧守可愛守得好好
基本上出親手都係tough shot

兩個熟哂對面戰術

agger 算一個唔錯3d

湧d防守好撚勁

Draymond>mb>Iggy>Klay
要mj上身先掂

派完球 又犯規比3 ft

Mills 炒2球..

又block左

Klay block

勇今日d防守痴撚線

呢場湧贏嘅話，絕對會打返起哂信心
落後22分都追得返

west回春

湧今日如果贏到絕對係靠防守

馬刺 第一節打完之後倒水到完場

可愛表現好差

x gon' give it to ya

奇兵david

[quo te]可愛表現好差[/quote]
上面有巴打話:
Draymond>mb>Iggy>Klay
要mj上身先掂

諗起都

仲想學人爭mvp 另外兩個痴線佬全季場場都有態

比幾個大鎖輪姦
真係拍波都攰

刺仲係要double curry放其他

Ai west

有冇人搵番果張kerr話 I give you 12 mins to save your mother

佢有想爭mvp咩

守到透唔到氣

上面有巴打話:

Draymond>mb>Iggy>Klay
要mj上身先掂

諗起要攻都

燈到仆街

湧守得好好今日

所以抵west有咁多空位

west打正選 mcgee替補 release zaza

勇士3個大鎖

點打季後賽

勇士呢兩場進入左playoff mode

嚇撚死人

收嗲啦反刺撚
係波波唔比贏渣
比贏你地仲唔含撚

又想大戰

爭氣啲啦刺仔

GREEN街場絕技

Green個off reb

Green hustle到

波波預計之內

唔明點解咁守 又唔係守得好

Curry啲layup真係好好j

剷籃仔

你今場打得好好

屌 傻鳩

Danny Green

danny green

傳比球證

屎綠真身終於返黎 直接掉出界

刺返去想下點搞，可愛比人守死時點做

West球double team帶左個to出黎

勇頭先係咪係到練double team 可愛

係咁繼續打養生籃球啦
冠軍呢家野讓俾d後生啦

買通REF

都係白黑

真係信勇士之前留力playoff 了

無kd照屌打火箭馬刺

West for THREE

多謝 我會繼續打好d

west今日

垃圾刺今場守得真係好柒 夾curry又夾唔到 放到其他人射到著哂

推波仔又雙雙

player of the game west

第三節個兩個三分太癲

green good pass to ref

屌你大胃西今場入曬前大半季炒曬既mid range

屌你大胃西 舊年又鳩下鳩下

AI 同West今日

上季係刺又係一9屎

佢打番起湧後備陣容即刻升級

舊年係馬刺打得幾好
Btw垃圾時間了

Kawhi 心諗：你班仆街比我抖下啦

以為刺打猗已經係屌打啦 原來我理解錯左...

其實勇入局太慢係要改善 上年對住騎士係咁 雖然今場追得番但其實去到po有啲危

留力姐，都追唔到西岸第一，咪hea 打下算囉 又唔比輪休

可愛
可你老母咩
睇過下
邊撚到可愛呀
3分炒晒又真係幾可愛既

呢場應該係上季加今季打得最好個場

今季又係勇士天下

又留力呀？

又要世界大戰

認同，場場都第一節落後

大胃西係癲

我都估唔撚到 b2b打得咁勁

係呀 手感差少少就追唔返

盡情bin我啦

一節刺

可愛距離superstar仲差緊d火候

First hater

世界大戰 start!

勇士輸波就話可以瘋狂恥笑
贏左仲可以點大戰

刺撚受罪

勇撚出黎bin我啦

湧狗vs刺撚

尊重

大戰開始

🤦🏻‍♂️

袋底泥咖哩同mvp可愛邊個贏呀

BIN C大會正式開始
走先

鞭屍mode on

無咩事我返出去先

燈撚到

邊撚度0分呀 睇撚過下

勇刺本一家

潛水避大戰喇屌

嘩嘩嘩
咩事

agger
明明係ariza，爆到幾場就當正自己超級巨星

訓左無睇
馬刺大炒勇士幾多分？

死撚哂去邊呀
出黎啦屌你老母

呢樣真，仲要爆極都係三幾十分，四十分都好似冇 大把人做到

16分

第一節個陣

依家又屌老母呀
即係贏波就串柒柒

紅丁3pt 7/10

講事實都唔撚岩
不如個post叫湧吹奏區喇笨

話撚咗 湧世界第一，
尋日先講聯盟冇隊夠打

湧啲防守癲到

快大戰

快艇第三節仲有8分鐘已入100 分
單節 11投中10

尋日都話Curry>Jordan
屌 ，你班刺老人院唔係以為夠打下話

就係湧d鳩屎垃圾迷
搞到湧俾人反

出黎啦刺撚
我屌你老母呀

班廁撚死哂去邊呀 上水啦 係咪又係波波唔比贏
定係留力呀

相煎何太急

屌晒班刺撚
第一節33比17以為贏玟，笑撚死人咩
我湧一發力就搞掂你喇

比人bin c就曲🤦🏻‍♂️

話咗湧世界第一

一場威，之後柒番五場

宇宙湧宇宙湧

曲乜鳩，表情撚

去照下鏡睇下你自己幾撚無恥啦

西波巫又想玩後追

一早係聯盟top5

企喺度任你撚啦契弟 輸咪認撚左囉仲想點

Ho ball

Curry今日決定剷定射合理返好多 唔係下下都鳩射3分

未撚夠囉就係

假湧迷真hater出沒

我一直都想湧輸波
咩叫燈

湧世界第一
Curry史上最強

bin c

話你呀

負6有手感咋

Ching 好波

一眼睇晒

1234

態度

真反刺撚
我屌你老母呀刺撚
出黎啦
唔係要爭mvp咩
讓你個kd都打7你呀

輸到曲線洗皮果條撚樣真係好撚煩

對面倒水之王其實唔難

成班湧狗一贏波就出黎吠
一場咪讓下你囉 反正之前都大炒左你地兩場
反正追唔到西一 聯盟又on99唔比輪休 咪留力hea打
讓你贏一場即刻成班狗係度煙牙鬆桿
到時入到playoff比馬刺炒4:0咪又跪係度喊 不過首先你隊垃圾湧狗要入到西決先囉

已經曲直難分

希望你隊刺真係做得到

4:0 人唔笑狗都吠喇屌
4:0唔到咁點先

真湧迷

點解呢度D人咁撚鍾意開戰

正是本人係撚刺迷咩

留名待圖

世界大戰

諗住扮刺撚俾人bin

條友一下屌曬兩隊

兩隊都0防守

馬刺輸就係輸 湧撚隨便撚我

有咩好bin
場波咁高質

好耐無見

你都過黎呀？

正是本人都唔係刺狗！？

垃圾猗狗

就咁睇好似由頭到尾都得你係刺撚

潛艇

尋日我皇vs all
今日刺vs勇

想問下華大哥係呢邊定高登，就快po

正是本人呢隻賤種狗黎就岩喇

點睇你愛將老表比人打劫

好似係猢或者猗喎

屌你啦

條友刺+kings 架

班刺撚呢

如果雷霆上到第五

唔講以為今日西決第七場

WhyNot?

老豆都係刺撚 由03年比佢洗腦 到07年真心鐘意 依加眼見好多一日球迷鳩撐...呢種感覺真係好奇怪 明明好多人撐應該開心 但係一輸就潛撚哂水..呢啲係撐咩 我喺度屌撚死哂啲一日刺撚呀 咩波波話要輸 playoff先認真 食蕉啦一日刺撚

你好似搵左佢好耐

巴打好波我欣賞你

刺撚
輸就係輸，一開波lead咁多都輸的確抵BIN

巴打點解你咁似我嘅
又係老豆帶落睇馬刺
咁岩又係03年鄧肯＋羅賓遜
又係好憎啲勝利球迷 一輸就潛水/撐第隊

啱
我地比人笑3-1個時都承認係自己打得柒

btw 輸波都敢行出嚟比人bin 辛苦晒啦

知音人

柒就大家一齊柒

Knicks 在主場以88-105 敗於Heat，正式無緣季後賽。連續四季不入季後賽。

季初諗爭冠架

咪係囉 唔識屌自己隊波就咪撚自稱球迷

大飛黎料

WB本季末節5分鐘共得425分，20年來最多

爵撚表示呢隊波冇bin既價值

我箭唔駛打OKC

唔好咁

巴打我扯左

召喚大飛既朋友一齊睇倒水

然後最後一擊失誤輸波

網撚表示冇bin既機會

點會呀
不嬲想入番playoff

Btw 炒撚左漢拿錫同Phi啦

希望西決都係勇刺打場高汁波

希望到我地死之前可以見到多啲真球迷

今日有進步早d倒唔傳等最尾

首先，馬刺要過到第二輪
同全隊都無穿無爛

只係希望輪椅可以好番少少...變番架單車都好啩

仲係到打tri off

第二輪打箭

巫師追緊

「最強內線組合」合取59分29籃板 下季加油

所以昨日it 講rose下季有機會加盟馬刺，其實都可以補返parker 的退化。當然，salary cup要睇睇點搞啦

換到新curry buddy hield 點算打劫-,-

Rose好似唔係幾岩馬刺風格

唉唔覺得work

留mills應該係首要 自走炮實有好多球隊要 rose就...佢話要贏唔要錢 希望佢真係做到

首先要唔好傷

mills作為bench打得好稱職

表現一貫令人失望的紐約人，只有新星Kristaps Porzingis (20分8籃板)，加上Willy Hernangomez (12分9籃板) 及Courtney Lee (10分) 得分上雙，全體命中率僅得37.1%。更令人失望的是當家球星Carmelo Anthony，他上陣28分鐘，錄得12投4中、33.3%的低命中率，只取得9分、7籃板，以他的水平來說，絕對是不能接受的表現。

呢兩季健康左好多ge

公牛..
Wade慘..

其實最好都係PG返黎，不過一定唔夠錢

Wall好撚癲 呢幾場場場都30+

PG定GH

可愛+艾德列治 =兩大基石

在成功擊敗馬刺後，勇士戰績提升至61勝14負，領先戰績則下跌至57勝17負的馬刺3.5場勝差，在比賽餘下7-8場下，相信馬刺將難以超越勇士成為聯盟一哥了。

SOR，係GH

仲要高命中

唔好講錢住啦
爵士點會放GH走

matt barnes
有3有d 有籃板有助攻
戰術修養又高
完美融入勇士
五小佢同生命石都可以頂上

鐵王中二發作

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️😂🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

上連登勿認真

唔會係perfect fit 不過好過冇

agger
難分真與假

Okc有機上第5

係有時啲傳波鳩啲

George Hill真係perfect fit

雙mvp 啦

Btw rose 同wb 打法都好似，大家覺得全盛rose 定wb 勁d

都幾好
兩兄弟一齊拎

唉 除非爵士傻撚左 如果唔係愛回家冇希望

禾廢輪巴治風扇

Wb

但單核rose 戰績好勁

Memphis UCLA

正是本人條傻西真係刺狗黎

Kerr：如果能鎖定一號種子的話，也許會輪休球員

我就覺得wb比較上腦 同埋rose最勁果陣冇乜體能勁既pg 又youngest mvp真係好突出

無對手

嗰陣Rose啲剷籃係冇弱點

點夾到上到 最記得果球單人快攻 撚左foj同wade

都

我都係即刻諗起呢球

佢打波好醒
有球Lma過左佢準備出手 即係foul仲要未出手 timing掌握得好好
咁就救返2分

佢有少少似弱板Ai 但係更hustle

果陣佢快到仆街,但就係因為靠爆炸力打到佢傷哂
而家WB睇落又無呢個問題

Too fast,too strong,too big,too good

rose既轉向 變速 落地 都太恐怖
wb就比較似番個人

可惜，傷到咁

是但一個拎唔到都好唔抵

NBA官網報導，東岸球隊溜馬今日正式裁掉後衛Rodney Stuckey，並將簽入舊將Lance Stephenson。

點解爛屎咁大吸引力

冇記錯rose個時變速唔勁
一黎就全速上
不過個時都已經個個講佢個種力量速度係下下谷到盡 遲早出事
點知真係出事

邊個話我毒瘤嫁

細粒版mcgee

而家先26歲
曾經打得唔錯 而家又平
簽返黎搏下都唔錯 傷左咪waive囉 唔心痛既

果陣睇佢啲截圖 ankle位好似扭到變哂形咁諗住死硬 點知原來係半月板

咁刺客契仔真係冇料

NBA官網引述ESPN記者報導，指溜馬和後衛Lance Stephenson已經達成共識，將會以一份3年價值$1.2億美元的合約簽下後者，其中前兩年為保障合約，第三年為球隊選項。

全盛rose既打法好好睇。

d剷籃擰西睇到嘩嘩聲

11 rose同dh響禁區嘅氣勢真係好正

「巨無霸」O'neal選出自己心目中NBA歷史中鋒排名

O'neal歷史中鋒排名:
1、Bill Russell
2、Jabbar
3、O'neal
4、Wilt Chamberlain
5、Hakeem Olajuwon
6、David Robinson
7、Patrick Ewing

屌 放自己係第3

仲有posterise dragic 個球

「半人半神」Vince Carter獨取21分，生涯總得分升上歷史第22位

1.2億
唔係12m/3yrs乜

'what are you doing dragic?'

好難比
公牛個陣防守勁好多
仲有肥湯個防守體系

一年4000萬

好難同分 百鳩幾條友投

一個天才的殞落，是性格使然，抑或是時不與我?

Melo在高中、加入NBA的前期，都被人視為小皇帝LeBron James的一生之敵。何故如今，小皇帝七進冠軍賽三奪殊榮，位例現今NBA第一人，作為超級巨星的存在，而Melo卻數年打不進季後賽，以至被球迷認為是紐約人的毒瘤，認為他自幹、不防守、缺乏領袖氣質等。

佢真係單打太多

吊牙 咁快完大戰

我唔會話melo係毒瘤，至少佢唔會搞事，又唔會霸哂啲球權，瘤弱人無左melo仲啲戰績係點大家有眼睇
我最多話佢打法係難夾，冇leadership
只要比個組織型pg夾佢，佢先會發揮到最大（billups/Kidd)
但可惜佢生涯大部份時間都係做一哥，拍親啲pg都唔係好夾佢
佢做二佬專注得分真係會好好多

有無人搞nba界雷動計劃，投到岩岩好同分

打刺宇宙湧冇咁深仇大慌

差唔多啦

戴：龜龜harden 雙mvp!

雷動計劃

不過不失 係依兩三年老跌watt先開始柒
之前年年帶隊入playoff 又入過下分岸決賽

佢點會肯做二佬

irving料, 得分極強, 防守無乜, 組織無, 領導才能無

你真係覺得西決果年佢係帶隊嘅關鍵?

Billups帶隊
但melo都係關鍵囉
無佢同kobe互爆，邊涯到六場

「最強內線組合」合取59分29籃板，鵜鶘步入正軌？

第一中鋒表弟

agger
頭號球星一定係melo
kidd billups係協助到melo clutch time企出黎
但係要成場由頭到尾carry就有d難

其實有冇人記得湧今日係back to back完火箭先打刺。。。
今日終於似番73勝既勇士

唔好俾勝場昆到
雙塔共存既問題都冇解決過
而家既解決方法係AD套單騎mode套落表弟到
2個輪住上 輪住自己carry
係表弟打返帝王時既實力
多左自己上 少左犧牲比班垃圾 所以贏波
表弟既精神面貌完全唔同晒

呢啲波要贏啦

波波唔比真係好撚頂癮

波波唔比
留力playoff
走線
低調
GDP最後一個冠軍應該要比佢地

前排其他post好似有人話kawhi拎硬MVP

愈黎愈中意淫klay 佢好值得入防守一、二陣

乾淨防守

覺得屎綠好d 唔係想引大戰

2012-13賽季結束後，活塞沒有選擇與Stuckey續約，Stuckey與溜馬簽下合約，但三年來，Stuckey並沒有明顯進步，沒有三分沒有防守，最終溜馬也選擇裁掉他。
這個當年的「建隊基石」、「未來之星」，如今淪落到無球可打的地步，實在令人唏噓不已！

當年係活塞已經比人狂屌啦
屎塔基

比立斯同AI都唔夠契仔鬥

Oneal已經成30分

我覺得淫klay好啲
今年值得兩個一齊入防守一陣

當時魔術個戰術係全部波比晒佢打
我覺得你比kat所有球權佢都有能力做到差唔多數據，唔理成績既話

贏就話b2b都贏刺
輸就可以賴b2b

但Oneal殺到入總決
當年其實仲有penny

唔知得唔得
但睇落個陣o'neal 恐怖好多

仲要佢罰球咁屎
準少少都32-35 ppg

屎綠

贏就話屌打73勝亞軍
輸就可以話regular留力

佢罰球準既話依個世界就無野stop到佢，jordan都唔會後期3連冠到

LM

宜家多數揾佢sub d.green個位

Ball父親選擇了「Lonzo會贏得多少個NBA總冠軍」這個問題。Ball的答案是5個，而他父親的答案是多於6個。
「Jordan有6個總冠軍，」Ball父親說道，「如果你要成為世界上最好的球員，你必須拿到7個總冠軍。」

Klay啲防守響數據上好難顯示到
OFF-BALL一流
ON-BALL企位去到盡都俾KI/HARDEN呢班癲佬失平衡射入

AB0都值得一陣

開始好期待佢打nba

佢係咪會令呢個世界少左好多罵戰

其實呢條友係咪真係有料???

成日見佢老豆周圍鳩UP, 煩到仆街

如果去湖

係
全世界圍屌

要睇佢去邊隊

留名睇比佢老豆屌過啲球員打爆Lonzo Ball

父債子還

係
勇士3,4號位冇咩分別

好慘
佢上電視都話佢由細到大老豆都係咁自大

rose技巧 上籃手感好過wb好多

Pelicans 今年簽rose/wade/jj/mirotic/Korver,簽埋pau打後備

發下夢好 就算係真實俾人爆死

公牛個陣都勁好多啦

外線+雙塔+clutch老將 最強之矛

James恐怕也沒有想到，在後Duncan時代，Popovich依舊可以讓他顏面掃地，這就是名帥的實力，而James14年職業生涯中，從未與最頂級的教練合作過，這是一個他自己都解不開的結。

等國家隊

那麼如果湖人選中Ball，他與Russell能共存嗎？

Russell本賽季加強了無球能力，他與Jordan Clarkson的組合初具威力。如果Ball指揮進攻，Russell的投射能力將被最大化使用。如果Russell打擋拆，Ball也可以埋伏在外線等待三分機會。

雖然進攻端看起來「美如畫」，但在防守端，這兩名年輕球員簡直是災難，他們沒有任何防守技巧和經驗。在這方面，湖人需要慎重考慮。

有釘

講到好似本來有d 咁

AB0場數唔夠
今年波叔同tony allen都麻麻，但係以屎綠嘅名氣實無一隊

[回帶]屌當時諗住Nurkic係有d潛力但係要d時間養
完全冇諗過咁痴線 拓柒仲拎左個首輪pick

唔啱金塊用無計，不過放嘅時機錯晒

放埋個第8比人

Nurkic條氣一定好唔順
比個同一位置，打法類似，同一年draft但第二輪既新仔搶哂風頭
不過jokic又真係勁佢好多既

如果lbj去馬刺/勇 最後咪好似jazz結局咁

打法差好遠，Nurkic唔夠智商打普林斯頓
拓柒兄弟幫佢拉空間爆底先啱佢打

jokic真係勁佢好多
Nurkic條友上場真係好想證明自己，不斷搵位同jokic 1on1
不過jokic都好似唔撚理佢咁，無乜爭勝心

Jokic同wiggins一樣長期都好似未瞓醒咁

無記錯選秀個時nurkic都有傳波sense呢個賣點?
我記得禪師前兩季都曾經諗過trade佢番黎打三角
當然nurkic d傳波同jokic冇得比

不過呢穫拓7真係賺到笑
用mason換到個更後生更有潛力既底
仲食多個pick

Jokic籃球智商極高
Mike Malone好有料，拎住咁嘅牌都可以喺西岸爭第八

金塊以為自己送左件間諜出去

其實係2個打法相似
Nurkic傷個時jokic 又打起左 融入到球隊個system
咁金塊就trade走佢轉個防手好啲既中plum翻黎

金塊只差一隻有得分能力同唔上腦痴波既pg

Nelson去死
我覺得魔術個乞衣頭幾啱用

比隻防守好既跳跳虎同jokic夾真係唔敢想像會點

無3分

西岸季後賽
勇vs拓
刺vs熊 呢2場應該都firm
另外就睇雷霆上唔上到第五

Nurkic令我諗起黑山佬

有邊個防守好+跳跳虎+射到波+識傳波

近幾年啲長人真係j撚死人
咩類型既底都有
全能既Towns，籃球智商極高既Jokic，有遠古神獸影子既embiid，7尺3但sg打法既porzingis，未來dpoy gobert

我純粹覺得daj同jokic打雙塔會好撚好j
但daj冇射波

一億二千萬 三年。我無睇錯掛 成四千萬一年？

擺明譯撚錯，明明寫$12m/3yr

Josh smith

跳跳虎=Faried

雖然無射波無防守無傳波

乜而家有成績？

[quote]近幾年啲長人真係j撚死人
咩類型既底都有
全能既Towns，籃球智商極高既Jokic，有遠古神獸影子既embiid，7尺3但sg打法既porzingis，未來dpoy gobert [/quote]
其實係讚定彈

半廢人
佢上十分鐘場狗衝去搶板已經夠，最好個波唔好到佢手

魔獸本色再現！Dwight Howard今季第三次單場20+20，隊史23年來首人

占士已經做埋球隊教練 仲有做埋GM話事買咩人

潛力狼

聽日又出夠40分鐘

towns就不了

唔得啦
oneal籃底統治力勁咁多

留名

towns防守

綠衫軍老闆：球隊的表現已經遠超出我的預期

「賽季開始前，我覺得也許我們過高估計了自己的能力，」Grousbeck說道，「那時候大家都說，我們也許是聯盟中前十的球隊，說我們是東區頂尖球隊。可那時候我仍然覺得我們距離那個水平還有很長的路要走。」

儘管就目前而言，依舊是大鬍子拿到MVP的機率更高，畢竟他的數據不輸Westbrook太多，帶隊戰績也更好，但必須要強調的是，支持Westbrook拿到MVP的媒體與記者，絕不在少數。先前與火箭一戰，儘管雷霆輸球，但《今日美國》卻在推特上表示，「Westbrook在兩大MVP的對決中，壓倒了Harden。」儘管隨後這樣的論調招來一陣嘲諷，卻由此可見，持唯數據論觀點的媒體，絕對不在少數，更重要的是這些媒體還手握投票權。一旦Westbrook能帶領雷霆趕超快艇，令戰績更上一層樓，無疑會讓持這種觀點的媒體更有底氣。

harden傷傷地 西書呢幾場咁爆 話唔定西書會拎到

今日差小小
60分大三元

話時話都幾佩服 harden Westbrook

二隊都好似無所謂巨頭做二佬都可以唔洗輪休,暫時又無缺過一場比賽

西書真係痴線 頭兩節七個to
之後一直到加時 都一個都無

後生係本錢

由開季打左十幾廿場就話撐到季中,季尾都到,愈爆愈勁

Yes 以前inside out 時代 duncan 都無輪休
同埋呢啲好睇教練 同打法 場上無登登既火箭 同場上無西書既雷𩃀真係好難想像點頂48mins

有無人中意josh smith?

講起就幾搞笑能力黎講比佢差既大有人在
Steve Novak 呢啲零防守 得三分 仲生存係nba
佢就要去cba

傳波黎講，4號位球員佢算最勁個班。

除左3分唔準仲要射之外都無乜缺點

佢仲收緊活塞14m一年
老老實實鷹王時期佢值一次allstar嘅

今年真係好難揀，但要我揀，我會揀westbrook！

Westbrook最大弱點係戰績差
不過仲有得追 同快艇只差一場
上埋第5就大機會啲

支持harden單核帶隊總排名第3

見到有人話nurkic比波差
策應的確係冇joker好
但佢企高位都分到波
有時hand off比Lillard CJ
有時會比Harkless Aminu走個backdoor
呢方面佢做得唔錯喎

單核球隊買少見少
Westbrook Harden

harden

佢地打法好似 但係唔夾焗trade
睇落nurkin高joker半班

打法唔同姐
joker乜都做齊哂仲想點

屌唔怪得個個post無人啦今朝心諗點解無人講刺勇
原來去哂呢個po

我覺得jokic比nurkic高2班

策應同進攻隱定性都係，jokic仲有3分

速度就2個都慢，防守2個都差唔多廢

金塊都無人比佢offload
要佢派牌
拓有cj lillard個d
邊有得比
睇nurkic係金塊打成點先啦
joker高唔知幾多班

佢肯唔肯收老底先

岩，不過金塊gary harris，Murray依2個都唔錯，過多1，2季會有野睇

真心會唔會雙mvp?
打和!!!!!!

唔係依家囉

無cj lillard 邊拉到spacing比nurkic爆底
一定變黑洞offload 唔到個波出黎

講開防守 以冠軍隊黎講猗d防守真係好差下

留力

馬廁咩 ？
Lue唔比贏

見到Nurkic打到識飛咁

作為公牛咪就
當年trade佢換McDermott

有早知無乞衣

牛gm真係
今年用喼神同mcdermott換payne a lauver
重建又唔賣jb

我又無怪公牛管理層,當年我都以為McDermott
有早知無乞衣

金塊有mudiay，打得差咩？

睇返wb tie game 3分個球唔入應該比人屌

對角corner位空晒佢咁樣抽埋去

廢

wb籃球牙

hot hand 緊唔通傳咩，仲要clutch time
你估我皇咩

lm

你冇expect過佢會傳掛
明明個個位係人地焗佢埋去佢都係衝埋去

Gary仔同手感仔
如果Gallo打返起就好
而家最大問題係PG位太廢，同內線分配有問題
正選用Jokic+Gallo/Wilson就俾人打爆，用Jokic+Mason後備就得返隻半廢人

Ai 愈老愈正
次次carry成隊波
如果佢全盛時期係依家/上年勇士會點

會carry唔到隊波

二佬格 但係呢排個態fit到不得了

印象中佢係咪都帶過76人入playoff?
佢有進攻意欲個時都好似可以場均接近廿分
個時d球員得分冇咁誇張

帶過76人黑8
雖然係因為rose傷左

如無意外今年應該破聯盟紀錄，最多球員ppg>20，暫時有31個quantify
13年得9個

Nurkic嚟到拓荒者將成隊防守效率由最尾升到第8左右，佢防守唔差架

想harden拎mvp多 d

西書

有無人睇緊公牛
Rondo個柒頭籃底空曬刷板射撚左唔知去邊

有ar 好似有一兩年 帶住turner holiday
一/二輪遊咁

公牛好廢

麥樂雞d長人好高質

真係好撚廢
傳波接波都唔得

比大帝當狗咁撚

Ki又食咗屎

rubio半場攞20分
3pt 4/4

一陣Portland vs Houston
應該會幾正

上次比垃圾刺搞到有信心危機

到底Rondo幾時收皮
半場0分

賣到幾錢?
唔明點解呢度咁多人講賣唔講trade

終於有分喇

Mirotic

公牛都打唔贏點打西岸

猗

燈

3分放題

廢足大半季,黎到季尾先爆,上年又係咁

輸埋板

雖然成日屌Wrongdo垃圾
但佢好似曾經都係3雙王

仲要係playoffs果陣

LOVE

love

Love

Love擺明想提早收工

Love係咪唔想打

係啦
最後個FOUL完全係無需要既動作

又燈

猗又讓賽留力playoff

我皇又準備簽邊個？

騎同馬勇差好遠
完全冇ball movement 走位

我皇唔傷下年就3萬分

Lbj啲罰球

罰球5中1
估NBA史上最佳球員

猗射夠3分未

我皇總得分超過o neal升上歷史第七

佢地唔係呢種 佢地係靠lbj個人iso能力再分波 防守就真係差幾班波

rubio30+10

career high

NBA記者Zach Lowe報道，魔術隊主教練希望前弟子David West在結束球員生涯後能夠加入到他的教練團隊中。

留意到某撞完已經隱左形

我皇關鍵時刻又幫隊友製造機會

你黎啦

但係冇得好誇張
其他4個淨企走下都冇 波皮都冇得掂

rubio啱啱復出個時打到屎咁 呢排就上晒身

irving都係

Rondo垃圾到

真係睇唔透騎

公牛上半場打得咁柒都有得贏

Playoff james去返場均45mins

其他東部「強隊」咪又係俾james撚狗咁撚

根本而家冇參考價值

TNT 直播20連勝

閱

公牛半場左右睇到輸10分左右,熄機訓覺
岩岩睇結果咁都贏左

餘下賽事唔好同我玩遇強愈強

唔好笑人啦
公牛上半場真係打得差

不過猗都半斤八兩啫

騎同塞鬥走線?有冇手足理性分析下

猗教練話季後賽你就知

痴線

今季有無邊隊贏到騎士3次上次入唔到季後賽?
都係問降低少少問2次以上算

係時候睇返早幾日潮狗贏完木狼時候講既野

唔好留係木狼啦，去搵AD 表弟打熱血波

真心等睇猗playoff開咩playoff mode

又走線

已經分唔到係走線定係無態

今年總決終於唔使見到foj

呢到冇理性分析

不過應該係冇走線打算

1號位對手易好多

冇原因要落2號位打

要先打熱火公鹿

再打巫師

仲要打埋波士頓先入finals

利申: 討厭騎,想騎輪游
唔覺騎專登走線
可能因為JAMES連續5定6定7年連續入Finals 比到我信心

咪燈

騎輪游

一輪游

Rubio 點解突然可以連續2個月出現雙10 ?
2月平均 11+ 10+
3月平均 16+ 10+

你諗下隊波冇左邊個先

黑暗兵法既野

想笑撚死我咩

fk me 哥

自屌哥每年得2月比較威

你同我定喇
大帝占肯定季後賽爆seed
一個頂五個照贏
上年猗夠俾人睇低幾線
咪一樣champ到
今年都唔會例外
我訓身大帝占二連

唔好傻，一日大帝係到一日騎士都輕鬆東冠

7場4勝我諗唔到東岸有邊隊可以嬴到騎4場

Ching 識野
一齊支持占士

其實全nba都應該得三隊得

勇刺，可能熊仔都得呢班波對咩都係55波

如未能續約爵士，熱火今夏將全力追逐Gordon Hayward

Lonzo Ball射姿奇怪，父親LaVar Ball:「只要投得中，他便會是偉大的射手。」

支持

等睇佢超越curry

睇好巫師同我皇搶7

續硬，唔洗諗

騎真係廢, 今年無架喇

對熱火又係輸, 對公牛又係輸

係對溜馬, 公鹿, 鷹好少少

塞巫仲要有機搶你東岸第一

就黎PO先黎無態, 成班波唔知打緊乜

點會輸比熱火公牛呀Ching

我皇playoff mode
單騎都唔會輸俾呢2隊

騎今年d人既心態做乜鳩

騎而家係咪幫緊啲尾隊入PO

睇哂成個東岸
最有機會都係華盛頓

John wall

真係要睇最後排名
因為我覺得巫師過唔到塞

鷹隊溜馬唔駛講啦，全盛期都輸

公牛熱火又係，本身廢

波士頓呢類全民皆兵，占屎不嬲硬食

華盛頓1，2號位進攻都屌打KI , kk , JR , Dwill 呢班黑洞，睇下Beal 爆得起幾多場

當西波龍死?

仲有多倫多，兩兄弟playoff 打得起先算

密爾沃基，唔識講，可以比到騎士一定麻煩既

Lowry playoff 好雞

睇下伊巴卡幫到幾多手

又或者兩兄弟playoff 打番season 既能力都可能要打6-7場

年年都講速龍年年lowry同ddr po咪又係食屎

lowry唔係收左咧？

Po出得返

出得返都有用啦
上年4-2
今年睇最多都一樣係4-2

上年追到2:2之後又係比人屌打🤦🏻‍♂️

舊年都叫做執到2場

Thomas 呢喲入playoff就冇咁勁

靠team play好難贏James

一係你可以準到好似14馬刺咁

輸個4場無一場close game

要銀仔幫拖

而今天在面對公牛的比賽前，LeBron James一如以往的進行熱身，但細心的球迷可以看到，他在進行投籃熱身的時候，竟然學起Lonzo的射姿進行投籃，由於Lonzo的射姿非常「獨特」，因此一看便可以知道LeBron James正在模仿這位準新秀。

平時都覺得係

但番check 原來IT playoff 數據好勁

Lowry < KI

DDR < LBJ

其他互有攻守西波龍根本冇優勢

咁鳩串
而家反而想睇下Lonzo打柒我皇

rubio=🐐

垃圾兄弟出名playoff 垃圾

連過3關都唔識玩 某隊fans係白痴啲架啦

勁鬼咩

第一輪就放暑假

命中插哂水好似連4成都冇

兩個都無4成命中🤦🏻‍♂️

打得7先算

我驚我皇第一年就認真mode

據《洛杉磯時報》記者Tania Ganguli報道，湖人後衛Nick Young目前仍在權衡休賽季是否跳出他和湖人的合同。
楊目前還未決定是否跳出，他願意留在湖人見證年輕球員的成長。

去爭冠隊啦Young

LBJ最緊張喲仔

Lonzo老豆好玩唔玩拉埋人地個仔落水

LBJ 實玩返死lonzo

依家係james串先咩？
係佢老豆周圍串9人喎

Ball仔個老豆

ball老豆撩起
但佢而家處理得小學雞囉

盲反

睇好今年巫師入東冠

認真講句如果ball仔真係有kat embiid rookie既級數應該唔會比人撚到既

不過一日未打一日都未知咩料

啲哨

TT呢排係咪打得差左？

下季淨係睇Lonzo vs各大比佢老豆得罪過既球星已經有好多看點

箭打拓柒？

咁都盲反
又要拎返個反駁金字塔出黎

Curry Westbrook Lbj

想睇curry撚ball

盲反lbj 呀

唔覺得有咩小學雞

有咩隊岩用 swaggy p

Okc?

Lonzo身體質素麻麻，你睇佢俾fox撚死就知 wb更加唔洗講

由底數起第二層

講明星賽後既補強巫師真係做得好好多, 入左BJ同Boganovic, 同隊波好夾, 又健康有活力

騎入親都係老弱殘

啲女好正

Manhimi

呢個點都打番起就會好好多

booker勁撚到

swaggy 下個落腳點係okc都唔錯 但係佢好似想留湖留到退

西波龍／西波巫其實我都睇好
不過唔想講太多，費事真係做連燈仔

留湖冇機會

Booker今日又發癲

唔知tony brothers特登走去同cj傾咩呢

唞兩場爆一場

唔知點解irving parker not qualified

掃地都shooting foul

irving 11名
parker唔過60場

目前，年度最佳防守球員獎項主要的競爭者有勇士的Draymond Green、爵士的Rudy Gobert及馬刺的Kawhi Leonard，但以前兩者為最大的熱門。

而作為過去兩季年度最佳防守球員獎項的第二名，Green毫不掩飾的表示希望得到這個獎項，並且指這是唯一一項自己希望得到的個人榮譽。

對於自己的主要競爭對手Gobert，Green表示:「我不是不尊重他，但當你看看現今的比賽，我們的目標就是阻止對方的三分，而兩分只是他們次要的選擇，因此你必須可以做到更多的事。」

Green又表示:「我認為Gobert打得相當出色，並且可以改變比賽。不過，我認為當有需要的時候切換成後衛，而又可以防守1-5號位，不論任何人出來，你都不會處於下風，我認為這可以幫到球隊很多。」

要走點會夠bos爭

美國時間周四NBA常規賽，騎士作客公牛雖以93:99落敗，但勒邦占士今仗收穫26分，個人NBA生涯累積28599分，在歷來得分榜以3分之差壓過湖人名宿奧尼爾，升上第7位。

現在就說Hayward可能加入熱火絕對是言之尚早，但他們要想得到這位小前鋒也不是一件容易的事，因為他們將面對不少球隊的競爭，其中包括擁有最多籌碼的塞爾特人，要知道有媒體已指，塞軍在今夏將會全力出擊去爭奪Hayward，屆時Isaiah Thomas、Hayward及Al Horford將可組成三巨頭。

太陽都撚到潛個底
班友到底醒未

Bos仲有今年個狀元喎應該

笑死我咩大飛快攻幾個撗傳等對面回哂防

同Stevens重逢都幾好睇
draft deadline睇下trade咩返黎啦
有it係度冇得揀pg等於哂左

都應該俾廢鳩拎返年
而且今年好多clutch time都係靠佢守到人地

關鍵時間睇jc自己玩，其他人等完場

入過第2輪
黑8 rose傷左

我都係覺得有green呢d串柒柒既球員先好睇

自信帝

原地插花

小睇jazz 其實hayward算唔算巨頭

佢講得都無咩錯

開定

爵士一哥for sure